【紅色警戒】全世界埋位

自己做到咩既就盡做
國際戰線又好
運物資又好
充撐場面又好
唔好返工做嘢啦，d野係做唔曬架啦！

Push

推

急要人

急需支援！！

要人呀，物資呀！

要補MP呀！

Ching你唔好出post好冇
我琴日都講左會有咁嘅事情發生
唔好連累手足
你依d弱智出少句聲真係幫忙

你做返你想做既野啦